[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰(107) 誤中1001 祝大家日日中LR

# 龍珠收集（神龍への願い黑煙龍）：
[第一關] 獲取「烏龍」道具及通關 （六星）
[第二關] 獲取「超聖水」及通關 （二星）
[第三關] 使用角色擁有「龜仙流」link通關 （四星）
[第四關] 隊伍編成包含「純粋サイヤ人」角色通關 （五星）
[第五關] 使用角色擁有「超サイヤ人」link通關 （一星）
[第六關] 使用「純色超隊」通關 （七星）
[第七關] 隊伍編成包含「魔人ブウ編」角色通關 （三星）
# 比達Jr.： 潛玉 – 細 6540 中 3530 大 346
# 紅石排位： xxx > 37 邪波 比魯斯 > 35 技斯 (建議優先換齊以上六張或開路至少二潛 之後是但換) {@Date巴}
# 機械人潛咩？ 主避副會 {@nani巴/技安小小} 細 6540 中 3530 大 346
# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}

活動
驚天動地の大冒険！ 4周年究極DOKKAN謝祭
2019/1/29 〜 2019/3 ▼
▼ 第2弾 ▼

卡池
2019/2/19 〜 2019/3/5 ▼

2019/1/31 〜 2019/3/5 ▼

2019/1/29 〜 2019/3/8 ▼

2019/1/29 〜 2019/3/12 ▼

Q&A
Q. Check有無免費升技？ (非禮蜜洞巴打提供)
A.
Q. 組隊睇link (非禮蜜洞巴打提供)
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊

天下一排名查詢

希望An機都拎埋銷售第一

1001左Po多次 想問隊神次元咁組啱唔啱

新人lm

Lm

復活戰士果位人兄
你有兩張key卡已經冇可能過唔到
速同技嘅 確實係邊兩張就自己搵出黎啦

變身悟換界王神 技紅悟換力紅悟

想問下0潛140等xxx好定係新果隻知xxx好

升埋隻 知扎瑪斯 ， 好擋得

4星珠同7星珠點拎？唔明日文

睇po 頂

今日粒龍珠原來要以下條件
1：純種
2：超屬
3：同屬性

唔怪之得只試純種試左兩次都冇反應

補充
好似要全隊
有錯麻煩巴打提一提

唔知許願有咩送呢

我睇撚錯左以為打魔達用魔人篇角色
打左4次又落巴比迪又落布歐又轉天使悟
睇返屌左出聲

差5石夠抽多次頂傳說

1：del acc
2：全部SSR回收

我第一次純種混血各一半
第二次純種藍達隊長但中間入晒知屬純種
第三次先試全隊速屬純種咁入去
得左

聽日先係魔人

純色超隊就得

頭post擺到最頂都冇人睇

從來冇人睇

抽唔到LM

抽到第4個十抽 單無閑 終於中到LR三人組

頭PO 用黎擺架咋麻

利申:今日粒珠都係睇頭PO解

對唔住

呢隻乜野黎 抽到唔重覆係咪應該已經開心

新POST LM

Pad又拎番第一

新帖留名

細個既芝芝

100%既波

不過我地算好彩最佢半日開pool

唔抽到真係唔知有呢d 角色既ssr 卡

lm

都叫袋30粒石同卷
算係咁

一日夠啦
連續幾日都唔會再比多

派完30石 抽埋都係唔中雙人LR

其實今年d活動接住落真係好有誠意
派石都派左幾次
大家咪再上水屌啦

有玩其他大驚都知因營收石唔係常見既事

有50石 抽45定傳說好？

留起佢好

算係咁 估唔到仲有個極限z關送石同一張LR比你升
一定多過活動過上年

睇缺乜野就抽乜野
乜都冇嘅建議抽45
易組隊啲

同意呀
佢今次咁樣擠牙膏都有樣好
唔駛喪打

唔知之後會唔會出新嘅超17

我覺得我地班怨婦睇到人地抽到仆街就會 like, 晒咭就會秒負皮

定律

尤其係生面口

本身乜都冇好嬲， 跟住見佢出隻咁廢既野就笑左 原來有ssr係乜cat 都冇

人工生命體點組呀
D link好難夾下

賣左佢
見你之前中到咁撚辛苦
而家又煩組隊
鄧你慘

我就無呢啲煩惱

無睇一日,閃到盲幾次
LR POOL 不宜深追, 新春個陣200石必出一隻抽左就算啦,追呢個做乜

好似有d道理
玩返變身菲極隊仲好
Btw今日拎石再抽深藍達 又係唔中

深藍除左比達情意結，好似唔係好夠力水

唔夠力水?

對呢次lr都無乜愛 唔係好吸引

點先叫夠力水?

我覺得幾正 自閉布出場終於有8氣 不過同變身好撞 如果笨大唔推番變身布 過一排又搵唔到隊長

起碼好用過極意悟
深藍唔變身都勁

可能要下下好似 kary 18氣咁先叫合格

主連擊 成日兩下普攻兩下必殺
btw我覺得係隊長技攻低姐

極意唔變要搭力紅悟暴力
深藍配咩可以全開技

極意唔變都ok呀，變左反而脆左

勁輕鬆隻猩猩超大力

又悶up 了

過兩日有EZA

我柒左，原來無潛到

咁難出章魚道具

要打 100 層喎...我無乜信心

咪就係, 仲要無得換添... d key 都俾佢回收晒喇

九成九出到吉連個次咁易

用邪惡龍篇打100層 打定輸數

咁正正經經出返 30 層咪算囉, side 我電

廢事我地又話悶up比多幾十層我地打

邊隻有得上140？
舊體星？

三星珠點拿

置頂post 有

依家抽邊個pool好?

新卡
Gt元氣悟

差唔多個個post都至少講一次

送石先中

其實佢應該係想幫我地推下 post 姐

拎佢玩純粹撒亞人隊都好
夠硬既 但係依家都未做 真係玩條毛

DOKKAN有冇試過冇任何預告出新LR?

齊邪惡龍隊 未驚過

f5係咪

過到邪惡龍篇超難應該帽事掛

想問下知金屬cooler值唔值彩星
唔係大亂鬥果隻
超技冇隊長打唔贏
諗住轉復活隊打試下

齊腳十世 但一星龍都係未練過

無邪惡龍咪組隊純色打
比起一開始打速超3而家d極限z已經好易
少擔心

純粹隊3超4 2紅神

個陣速超三 力大波 技斯 打到我死

咁樣夾咩,D LINK

個陣無隊長係打唔贏…我試過用惡魔人打
打到想del game

限屬無乜選擇

依2隻仲好
至少2隻係強力隊員先

1, 2層惡魔人都想死
成百層

所以兩隻加氣必入，Baby長拍住隻超17就得，好坦下

本身一入都8氣，係LRM未必開到超必姐

冇得用惡魔人啦
不過參考吉連嗰關 應該好易打

呢啲pool出紅神真係食屎 早知拎去抽47 dllm

差依關就小學畢業

唔値，一係你貼deck嚟研究下

限屬遊樂場po嚟有乜意思

舊難關可以開始挑戰零道具

有lr古拉點解唔用？

派30石 即係無視咗連續7日第一？

用知布朋友扣血勁痛
有lr 古拉 , 唔會撞名

組復活隊唔得咩?

仲有期望？

就係想復活隊 但隻知斯太廢 唔想入佢

我仲未過哂。。。。

我是垃圾

me too

痴線
好撚勁架
有限定級數

應該唔係講gt嗰隻
Gt斯路堅係勁

咁我升左gt斯佢

知札都可以考慮落隊
我都係用復活過
但我嗰陣彩左sup嗰隻cooler升爆迴

pad直播chatroom見到技安

我真係講普通嗰隻
好差咩?

知斯EZA後一d都唔差
BTW你人腳復活隊定知隊都夠晒打
隊員推介gt菲利(潛連擊+閃)
buff ，氣絕，減傷於一身
另外知扎好盾得，出必會血

Eza知斯我彩星勁到瀨屎，硬到仆街，原本都唔知咁勁，用左一次即啪14張老界潛埋右下彩左佢

係咪姐係有新野出

抽figure (好似係）

係

今日LR放題？
免費抽券五抽中曬m達 悟爸 beerus

黃金大猿化
唔係即隻GT悟由黑髮變超西大猩猩既LR卡呀?

諗住淨係影相道具都無換
點知0道具

原來咁堅
即刻升爆佢

唔係好明佢話冇隊長係咩意思
有金菲又有細布

你噏乜鳩

點解LR咁易中

飯1潛 8千9

佢無細布呀。。。

照放換gt斯路囉

噢係喎 sor

Hide Blocked User - 老納隻狗
屌你老母哂都算
仲要打句咁嘅嘢
食屎啦你

唔好理啲on9仔
Block左唔駛眼賤冤
可能課到崩潰要做呢啲平衡下

點解pad7周年生放咁多料
而dokkan生放

成班人睇字唔睇圖就負皮我

好撚無謂咁睇個傻仔打機

d人係咁 我中知ooo都當係lr個隻
我係抽傳說

玩下膠都俾人負皮

集齊埋聽日果粒龍珠就係開關一星龍出黎要人打100關撚狗咁撚派30石？

想問下gt斯路係指邊隻

成日有班友仔放啲以為好閃既野
呢度大把人個box仲齊章啦

咪就係斯路(Gt)
非限卡嚟

138lv中好嘢就唔好沖出嚟柒啦

點解咁認真對d傻仔

請問咩事 買唔到石

唔該哂咁多位2隻知斯都升左佢先

3人組打400幾萬

4000萬都唔想用…真係無乜愛…
點解唔將gt元氣悟出lr...一定雙平台第1…

J住千日元氣悟先

課多pack正價

重有300日…都唔知玩唔玩到咁耐

WTF 好想要

點解我2湣都去唔到你個數
不過我隊長未DK上去

人地7年啦
唔多D料,仲邊吸到人返去玩
唔多料D,分分鐘再有人流走

其實玩耐左pad都知真係有料嘅部份唔多

換一換隊長就0道具 又幾好玩

點都好過DOKKAN掛

打100關?唔撚係呀
點打呀

氣絕力元氣悟??

遲早出
不過我怕GT元氣悟未出 大家就大爆死左
佢一定出左隻超4融合LR先

秒左佢

上次吉連咪100關

同意，張卡冇乜霸氣

上次我應該未玩返
吉連100關係幾時出? 同埋打咩?

點解47咁少票

唉屌頂上pool貪勝不知輸
好撚灰活該到仆街

你睇埋佢既對手就明係正常
反而銀行佬就真係underrated

因為抽唔到

我想問呢隻HEHE LR點配隊員會高攻高防d？ 加技大波，技斯，技菲都無用。。。打唔到超速。。。

爛面已經最好

超速我係雙變身菲隊長 lrhehe lr隊長 極限z斯路 戰隊個隻4眼仔 金菲

超難關淨返魔人布歐隊，
最慘係搵唔到人掛隊長，想打都無得打

我試過但唔得，我再試。我無變身菲。。。

爛面好難彩星。。。

你地覺得會唔會有第3彈?

我冇大波都過到

點解一野就諗彩星

咁難搞。。個陣我係靠瘋狂回血+好好彩冇成日出必先過到

之前我都過唔到，因為成日卡珠
你試下用青蛙，有珠就可以回血架喇極技隊

唔用大波啦cls 低防

技c+轉珠17, 技金+hehe
其他你有最勁既

打超難關除非超高防
如果唔係都係靠食道具嚟擋㗎啦，冇理由為左呢點唔用張leader卡＋大炮卡
極技最大問題係卡珠
黑起上嚟三隻都出唔到必

依家有冇提過下活動堆龍珠可以有咩換?

冇

冇嘢換
聽日開極Z關打30石(好似係)

應該會拖多一日
後日先會彈條邢惡龍比你

大亂鬥係咪清完一次就冇得再拎d記憶？
差少少

唔會掛
應該聽日齊7粒就call得

1星期reset 1次
可以拎6000分

咪又係俾潛玉，道具，覺醒章，大界你揀
笨大唔會咁佛心送龍石

高防係平時打既關係表現唔到
大家只會睇張卡有幾大力（佢要暖身），d隊員連繫好唔好
呢2樣47都輸晒…
另外4張又大力又易18氣真係無得比

可能送5張gt悟比大家開路

唔係開關一星龍出黎？

打到100關只係送7石，其他都係送潛玉，睡界同gt悟

變身菲隊長 0潛
爛面 彩
惡布 彩
金菲 0潛
lr hehe 0潛
斯路 左上1潛 未極限Z

俾個參考你

打咩打到100關有7石送？

除非笨大可以做到平衡 一係整啲持久戰嘅關卡（唔使成日換boss 由頭打到尾) boss血攻防倍增
做到47呢啲熱身卡有用 45呢類去到後期就明顯輸蝕 唔係下下你死就佢亡 大家鬥秒

🙏🏻🙏🏻🙏🏻感謝

計埋潛果隻野都有十幾粒掛

新手刷個三人組
真係輕鬆過超激戰
bxxx都輕鬆秒
全免費卡
又唔難打
係張蜜蜂要時間先攞到

pad fgo ms都係最大牌既app驚
dokkan差一班唔使比

想問下 彩星個啲潛左啲咩?

大家機械人要配合三人組係咪潛曬閃 第二會心？

其實無謂拎黎比較
大家類型唔同 dokkan係fans向 有漫畫既bg 局限性大好多
pad fgo ms呢d係原創game
角色隨時創造一個都得 冇咁多限制 長出長有

國際版係咪有Bug
入Game畫面都未Load到就彈App

有隻新免費gt元氣彈悟空

我要聽日先答到你
個acc唔係我

唔該哂巴打

屌。。。呢隻LR廢到呢。。。擋又唔得，打又唔夠力

抽到超過500紅幣都唔中

想問應該抽邊個pool好，得一隻LR45其他咩都無，應該追多隻定抽其他pool
Btw 新手咩關都好似打唔贏，有無巴打可以俾啲意見點組隊

有lr45 咪用住速隊先，抽卡既咪試下lr47pool

終於中貓仔

新pool唔洗抽？

上個pool死幾多 今次回幾多

但上隻好用好多喎

唔識用就話廢，出必有得疊防，俾人打疊攻，又回血咁萬能，係極技同耳環隊極重要既隊員，變身菲未出之前幾多人靠呢隻打battle road，無人叫你一入關就用佢擋

蜜蜂 15連 11會
基路 3連 7會 10閃
Jr悟 4連 16會
莊子 20閃
幼飯 5連15會

條友亂鳩咁潛 諗住無乜用

btw 連LR47 LR45 都過到

劇場版大波死左次 用左上面多知隊
大波太高攻

三人組原來咁勁

bx過唔過到

上面有bx圖

重點係0道具
帶道具係必過Super2
除三人組 全免費卡

大波

bx

應該lr 金屬 開1路先，定換左lr歐布先

夠卡用 咪玩歐布
金屬古拉係戰力咪金屬古拉

知斯真係有限定級數
又坦又回得多

巴打知斯潛咩
btw 你個名

頭30lv用左黎覺醒技斯，宜家想打黎覺知斯，覺得好難打

暫時係咪未有流出講D龍珠可以有咩願望?

未…都唔好期望d乜…可能齊珠就開event比你打，或者送堆gt悟比你救地球

後者

有老界送已經好開心

可能送100石

10石都有可能 100石就唔好諗喇

暫時除左雙超4個機率稱得上驚天動力，4週年仲有邊個位算驚天動地

認同，其實佢派左好多石，
我零課， LR45/47 上下POOL 加埋抽左300石
新果個三人組POOL 又抽左150石。

雖然全部都係連柱都中唔到，但至少有過手癮。
不過4週年卷暫時抽到三張LR

7日第一都唔再送石都好驚天動地
重有頂傳說降臨d柱

傳說降臨d柱不嬲都垃圾

竟然出baby都算驚天動地

唔好再FF啦，今次無得許願架，淨係俾你打7條邪惡龍同超一星龍EZA咋

派幾張卷比我抽吓GT杜都好呀

一星有得eza咩

只有知元氣悟極覺

一陣2點就知咩料

就算佢派多44 張卷你有乜用...我地咪又係中埋 d 垃圾

傳說失意 xx得意

屎忽得意
因為我要屌你屎忽

多左啦 雖則我認同你講佢唔識用
但極重要隊員完全講唔上
你地睇中佢咪又係個三圍同回血 唔通貪佢要熱身完有攻咩
唔執著係三圍 都仲有幾張卡都有用過佢
事實佢講得無錯 佢係廢卡

shit 俾你睇中我屎忽

龍珠玩波唔玩屎忽嫁

你仲shit埋
佢更想入 清潔好哂

吓， 知斯唔係垃圾咩

Eza後勁咗好多啦

要打31-60lv, 好難打

我覺得唔識用張卡，一開始以為佢可以好似其他LR咁，擋到扣少少，又多link，點知下下扣幾千🤦🏻‍♂️。(知銀河大佬LR無乜link 都擋到好多)。我以為link 返爛面或技斯有用d，點知都係一樣，攻的話，技斯仲勁好多。那一下真係呆左。。。

唔係,係打返1-30關

由佢第一次派免費卷到之前果30卷都未中過LR, 有冇人都係咁黑仔

呢隻攻同防都要疊, 疊到係幾勁, 疊唔到就係垃圾

請教下，點疊？

點解三人組同一張卡可以有link？ 連攻防都一樣

已經進化到唔止呃撚含

Passive係比人打疊攻
出必咪3 turn加防, 超必6 turn, 拍住rose每turn超必幾回合後就疊到好硬

出必+def

一邊含一邊插屎忽 你都咪話唔爽

傳說之力

因為三人組同蜜蜂包淨係得加氣link姐, 除左傳說之力

照咁講，其實用係超速咪無乜用？因為人地一下都扣了你大半血，邊有咁多機會俾佢疊？

先唔講極技冇rose 用爛面係做唔到你個情況
就算退兩步神次元隊 拍埋力rose先硬
係因為力rose ps勁 唔係佢勁 是但放隻極都硬啦

通常一入超難關都落維斯龍仔架啦, 硬食既話全game其實無乜幾多隻頂得住

即係同一張卡的話只能夠連到傳說之力呢條link？
定還是同一張卡都不能連加氣link 加攻加防既link就得？

㩒落張咭度咪睇到
12氣3turn加防 18氣6turn加防
每被攻擊一次加30%攻最多120%
同埋講真 擋到普攻幾千仲想點
你試下爛面惡布去頂你就知

淨係呢條link可以比同一張卡連？

力rose ps DEF50%UP 你比舊豆腐佢都變鋼板啦
一隻LR卡要搵第二張限拍佢先勁 咁我要張LR做乜

傳說之力/龜波氣功會發動到
超三嗰條少玩唔sure
其他全部唔得
除非變身咭 例如力rose同變左身既知black就link到

仲未計冇條件回血

原來係咁 而家先知
以為一律同一張卡無連結

hi

傳說之力係出必先發動到, 可能排緊位唔計掛

融合隊 體品好脆皮
巴打有無咩建議？
如果轉斬杜，好似浪費左隊長技

其實送嘅卷又冇保底
唔中lr好正常

唔脆皮Lrx邊有機會融合

唔搵佢做坦就解決了

轉玩hero隊

融合就係大火力轟爆對面
要坦做咩

琴日送30卷我都係0SSR
抽咁耐卷中10隻SSr都冇

話晒都係舊版LR 算係咁啦
咁講既話神貓都廢啦

1潛三人組link機械人開左必之後食bx必殺技都係扣雙位數
勁坦

你諗下張卡個設計 比人打先有攻 但佢又要出必先有防
打一場土日咁搞簡直搵命搏
一係你冇力之後疊防去打 但加得30%防
我唔會話佢一定要好似宜家啲卡咁勁
落佢都可以 但講到key隊員真係多左

冇話key唔key，佢又唔係cat leader
我主號冇佢都過到哂超難關

Boss7唔洗道具都過到喇

我之前用呢隊，打到最後唔夠血。。。。但好在呢隊技斯同技菲出奇地好高防(有時)

極限z會唔會係超一星龍

唔會

Hi

估中左

又要集氣

你睇清楚

其實琴日已經流出咗啲關
唔係點會咁肯定

提早流出晒, 搞到連少少期待都無埋

邪惡龍珠係冇願你許

警世

終於有野打下

100 層?

劇場hero 都得

隻黑龍擔住支煙咁型

講真 今次event都算係咁
都多活動

呢d活動無試過習唔到
就當齊龍珠送石吧

限咩

要入機械人仔

打完個物語先出100關果個定點 ？

機械人仔潛解乜野好

打曬7關先出

係
打完會彈出黎
得7石

又炒左個10連

完全劇透晒, 無驚喜

日常

OK啦 起碼有野玩下

有冇巴打啲金卷唔見左
本來有3張，諗住今晚打埋個2張先1次過抽，頭先集齊龍珠，重申入game就冇左

Ok

隻邪惡龍又幾可愛

再入game 又出現返

好彩唔駛邪惡龍篇

點解咁都有人會俾負皮我地

450石0LR
唔明點解d人可以十連2張，3張咁中

唔入會點 我見都打到 係咪無野跌

因為你4547未課都一潛

同問
我都想知係邊個問題

你SET左一定要你用FD係機械人,所以你照用過關就OK

我地玩緊唔同SERVER

真係要打100關

ok thx

最勁試過開返國伏放置acc抽Lrkary
連續三下10抽都中到1張Lr,其中一張正正係Kary不過玩左幾日就繼續棄

今次真係爽死...

side 鬼晒 d 時間

打到瞓著

每打一關好像都係無石送。。。。

係咪流出GA野出得7788?
連邪惡龍都出埋

我之前LR45同47都抽唔中，如果我而家有石係咪應該繼續追LR45或47？
GT三人組同BABY 比達好似冇LR45/47咁好用？

三人組同baby之後每次出昇龍etc都會有
但4547係限LR,上年限lr好似只出左1次復刻

LR45/47 實用好多

非限Lr 除咗kary 都係隊員命
如果有170%leader入，Baby絕對堅揪

極覺隻悟空仔係邊度得返黎

打果100關會派

無野了 原來打返黎

認真 今次個LR pool 好容易中LR 大家有石博下

450石一隻都無
睇運嘅姐

個個POOL都易中嫁喇,前題係要抽到先有得傾
利申:暫時500石毛都冇條,夠石轉返抽45POOL

我都係450石0Lr
乜咁啱呀

我都抽咗300石得個桔

我都係咁話, 依家只係諗射唔射多100 石落去 LR45 度

如果未持有LR45, 我覺得博45pool 好d, 中柱都好。

悟飯仔都有 但今次係第一次過哂
想問下係咪每個星期reset一次分? 例如我今日打完 咁下星期4再打先有分?

d柱差唔多撞到彩晒

41之後隻超一星似係LR

成撚日十抽尾抽中果三隻魔童

新關係要落邊隻打

好似冇限cat?

仲未中到倉管...

當然唔包括倉管,禾刀相牙

300石 0Lr

>2000石 0LR

>5000石 0LR

其實依家我真係考慮緊係咪等多半年後先再抽....依家追到個人都灰晒

新手問下 點解張知LR 叫倉管 無機會出?

隻悟空仔total有廿隻..即係15技加4突完仲有一隻要黎j

為左5粒石
硬打了100關

張元氣彈潛咩?

bamdie:撚狗成功

同問

d 人開頭話廢點知好勁

見你地成班怨婦又話悶 up 又話無石, 今次邪龍一次過滿足晒你地既願望啦

求其啦

從來得一個人話廢

笨大：成日話我悶up，比30關分開100開比你打，豐富左成三倍，滿意啦

悶x3

唔係啦 果時個個都J到出血 開抽左幾日之後
有人話兩張係倉管 果時超4融合隊仲好勁 所以抽唔到兩張野都冇所謂
大約好似係咁 冇人話過廢

30關都有30石
今次依關野得7石

全服達成咪30石

一星龍招超必好像係新的？
佢係咪重想出lr騙錢…

邪惡龍篇177%

大亂鬥幾耐先刷新一次分

無理由整完動畫唔出新卡
你地準備好錢未

但招必好撚hea

當年爆衫吉蓮100關 到依家影都冇

技LR 超一星 屌打 速LR45 力LR47 跟住岀住知LR 4xxx 屌打返超一星 純ff

唔駛跟住 佢要出超一星同超4就一定會出w pool

打曬100關了
可以拎到5石了

安特又比人report
真心覺得係知名實況主投訴
之前宅男單野我都覺得鬼鬼地

下一個會唔會係呀dee

無證無據又吹佢唔漲
佢自己又無音效無template極頹皮製作，之前有巴打被佢hide留言又唔認，點都造唔死佢
唔通同youtube report佢用外掛咩

Youtube 界小強

3億download有機會出…騙錢無極限

國際版

笑左

比個理由送石抽劇場版姐

50隻訓界升爆到隻lrbaby都唔錯

之前怒屌monkey 廢但訂閱人數多佢成倍
點知佢嘅訂閱由monkey被ban到而家都冇乜點升過
Hater就愈來愈多

有冇人有monkey fb/ig？ 想follow番佢

佢幾時比人ban架

係咁送石係咁俾佢回收， 想抽lrx

Bamdie
見到比達唔合體仲以為又中伏

想攞比達JR章，應該打邊關？見佢介紹無講。因為想升多5隻UR比佢升技

痴線
國伏悶up緊

任務派

我仲大把野刷緊喎

打晒任務就無？

冇
應該有淨架喎

中曬45同47？

淨10囉，夠升2隻咋

第二隻5技咗先dk
第一隻再食佢 同卡100%升技

用左幾多石?

開活動前已經刷定藍悟藍達同大波
第二波刷完章就玩完

我都係啊
但係有少少用既仲有力藍神悟要升
已經又要刷多set
仲未計其他藍悟藍達
又可以刷定多d比達，下個月777 lr達又可以刷少d

我依家練番D平時唔用嘅舊角
玩到無野玩

300幾紅幣

國際版等左就黎半年都未覺醒到隻比路斯

你講極限z定乜？

大把
仲有3達

又幾好用

當我冇講過
如果對面冇邪惡龍篇就廢左一半
但拎黎打超難應該唔差

招必好好j

有冇人已經打晒100關

打到30訓著左
起身食完飯打到70
一陣打埋佢

如果唔係為左個50隻界王，真係未必打

打曬 又可以放置play

二十隻悟空 開兩隻定點？

我4潛+食15隻升技

食晒50隻升到14技

剩返隻點做好

1隻本體

特攻咭

其實近排d免費咭開始行呢個方向
起碼有出場機會先

練兩隻都唔可用一齊出大亂戰㗎喎

乜7都唔中呀抽仔

文強 繼續儲石吧，下次就中

就係1隻做本體都係剩 1隻

有冇人會抽多一隻lr baby唔lr留ur做隊員連link?

多謝指點

係咪要會心先打到最高？
用哂3個buff 攻道具食哂成版珠，零潛kary只打到7800000，要會心好難
今次已成績最好

有冇buff咭呀

多口搭爹 自從出左LR45/47 後 KARY 都少人用左

有黑鮑 4xxx 做buff
體布之前都有落但次次變左冇得全版珠所以換返技悟爸
如果呢場4x 換左黑鮑係咪有機過到99999999？

見多左好多彩星lro

咁咪變咗冇嘢降攻

黑鮑未版動降人攻15%

我印象記得比達係頂到最後訓係懸崖邊睇住悟空浮緊上黎，再對超一星講你今鋪大獲啦？ 必殺畫面冇左比達

係喎唔記得咗
試吓淨係落一隻轉珠

今年真係冇願你許

好唔該巴打 聽日再試

國際版電影活動隻比達係咪要Z覺咗先升到技

自己食自己咪升到技囉？

文強巴 繼續儲石

新手唔多熟
我將隻野DK咗
之後撳修業揀人個度又冇顯示佢個機率

要同名先食得喎
你係咪藍神比達想食黑髮比達

呢隻係邊隻悟空?

打極限1星龍既第1關就送

係阿
藍神達食最原本個隻
咁樣即係要黑食黑升完技再覺醒

差極同融合

首先，黑髮食自己十技先，再將佢進到藍神再z覺到140lv上限，呢個時候佢技能上限係10/15
之後打另一隻黑髮，升到五技，再進到藍神，呢隻唔洗z覺
最後140lv十技個隻食120lv五技個隻就會爆技

明白晒
為咗解個五石任

夠5石再抽,中多一隻,真係幾易中

咁就晒咗啲料進咗隻藍神

7800萬x1.4你話呢
落一隻轉珠夠啦
橫掂章魚丸可以開兩次
好容易夠全版

試過開完乜都冇變

想問下140等xxx好定nxxx好，
都係0突

聽日再試

Xxx

thanks,咁果隻力屬21號值唔值餵老界升?

值
又回血又變身

好想要一直抽唔中

佢係咪主要入mvp隊

21號係其中一隻非限最強既咭
自己做隊長都冇問題

冇超一星龍 呀包換入一星龍會唔會好d
利申呀包未練技

終於用卷中LR

無課戰勝

今朝咁猛太陽

載兩副超都頂唔住

班人真係好撚煩

我都明白中到都想炫耀...但有冇顧及下未中到巴打既心情呢
講下自己中到咪算囉,仲要貼圖話自己單抽中
係呀知啦你好撚型,OK未?

所以諗住完左4週年先入黎

基本上係純晒命
放完圖就閃人，好攪笑

痴線，真係好易中

一大朝早咁多人係度放LR圖
你老母

唔該彩星左先好拎出黎晒，我話之你都十抽十LR，你抽中左其實真係wfc

識放一定係放呢d

痴戀線，求其抽都中到有突

個個中完上水話易中 平時唔中咪深潛
咁耐先中到次梗係要post上嚟啦

呢樣真

屌佢老母個笨大， 幾時先肯改個隊長系統。 根本冷門隊長係搵唔撚到朋友既。 好撚多cat 隊長根本廢撚左，咩人造人隊，變身強化隊咁

而家算好左架喇
以前真係f5到天光

咁出咁多cat 都無意思哦

想玩下龍珠隊
F5極都係得一堆變身菲

面就人地俾,架就真係自己....

呢d咪有料囉

收埋佢啦

悶up到要鬥曬限彩星

你班仆街，以前哂超激戰彩星，家下哂LR 彩星。 痴撚哂線

對唔住唔齊限又唔夠多彩星 不過應該會比你收皮
所以深潛先byebye

哦, 咁撚型, 咁求其都中, 咁你咪賣左隻彩星俾亞婆, 再抽多隻彩星返黎囉

睇嚟又要召喚蜜巴

曬卡大會都有part 2

留定名等睇蜜巴出黎DLM

成班人係度炫富

又世界大戰

曬box大會part2

買包花生先 ~

無啦啦又會開到火

屌一朝起身做乜撚野 block好鳩多on9仔

病到死死下
無心情

講到你你份咁

好似又係有人單抽晒咭囉, 次次都係咁...

你無份咁

屈到病???

保重, 休息下啦

我同事最垃圾
未齊LR
差要打果堆 我成日叫佢快啲打埋佢 唔係俾人笑

你地知唔知 Q 爺一直都有監視緊我地架

d杜舞

我完全封鎖左佢
真係唔知

有比達系譜既話
彩星多張UR

真係諗唔到點解唔加

起碼未lr都要加返呀

有冇機集體寄意見信俾笨大

其實大杜條女係咪老女人黎?
之前悟空細個果時明明係大姐姐黎

用龍珠變返細個

神龍願望變後生

LR果張你唔當小舞係一家人冇系譜都算
最少張UR得杜拉一個冇理由冇比達系譜
唔係多得佢你地死撚晒

唔係叫小舞
叫老舞

可能係私生子

屌咁佢都活咗40-50年
老女人扮後生搞埋啲婆孫戀

笨大點會做咁仔細比你 由佢啦
都唔差在一張半張LR

小舞先正

煲老藕

你真識食

一變番0石就冇咩心機玩

比達莊子果張未dk又係冇純粹cat
好撚濕鳩

利申：滿技all莉布莉安
係小舞實用價值唔高未滿技

亂鳩咁黎 淨係睇dk後果張

肥婆version就
知屬version

想佢出張勁啲既莊子
悟空老婆都有張力屬見得下人

唔好意思師兄，唔係好明，即係兩隻都夠升爆技？

又冇野打,蘋果同金幣每邊都打多三萬個下次換野用,依家都要刷綠石消體

激鬥之記憶係咪喪打大亂鬥就有？定係首次打贏先會送？

希望有得eza

我都想知

第1次過先有
之後1星期6千

第一次先有18-20萬左右
之後每星期6000

想問下宜家係咪冇人再掛mvp做leader，
想試下人造人隊都唔得

yes

第一隻（主要果隻）< 10 技+4潛 < dk < 極限z覺醒
第二隻（要黎升技）< 5 技 < dk

最後第一隻食第二隻

悶up到曬box

你要我掛比你
咁冷門邊有人掛

抽唔到體17

好彩

等到課金之路有新關 就會多人掛
不過都唔知仲有幾耐先有

想問問咁多位巴打會揀邊個ac玩
1.高進度ac
彩星LRO
LRX
二潛LR45
一潛LR47
LR三人組
LR baby
一潛LR大波
LR悟飯
深藍達

2.新低進度ac
一潛LRO
LRX
一潛LR45
二潛LR47
LR baby
fp45
深藍達

因為呢個新ac好似可塑性高d,又有fp45夾link，唔知轉新ac好唔好

緊係上面啦
你覺得追lro彩星定追一張fp45易d？

唔該巴打，因為我冇耳環隊員，同埋新ac打晒d關卡應該有多千幾石黎抽，所以先猶豫

標準答案: why not both

其實最麻煩係打啲覺醒章
77個章真係會打到悶，俾我會玩返高進度acc算數。

77咪算少
777*2先攞命

777 果啲等有event先打都唔遲既
等緊lr知比達送石

上次速杜冇打到,果排棄驚期,齋每日上黎收石抽野

好多花生

係咪要等到星期一先有新活動？
手機冇咩game好玩

隻4星龍好用?

降攻防好有用

隻gt悟係咪好大力

睇屬性

睇你食幾多珠,最多試過125萬

上次速杜都唔打? 有加乘同半體喎...快過我第一個 777 好多

好，3295221996
掛半個鐘比我試下力水先就可以了，
thanks

果陣冇心機玩,每日上黎收下石,睇下有冇野岩抽冇就閂左佢,有時都唔記得拎石

為fp45放棄lr?

add咗

一定係舊ac
新ac所有野要儲過升過煩到仆街
重生過一次已經想死

終於爆機

ok，試緊，thanks

你高進account好勁…咁都要玩新帳？
定係你呢d隊都無隊員？
Fp45轉頭又番炒啦…

玩到出神入化，讓一隻角都贏

力*被動減攻

想問下啲友情點係咪鳩抽，
然後有lr就升，
其他全賣?

耳環隊正路係落速ooo定體ooo?

升lv肥料

落高潛同睇吓剋唔剋屬

耳環隊唔夠人到要落世界最強咖啡糖
都係算撚數

派石!3粒

原來土日啲星星一粒換到20個白金像。成3000萬索尼
換唔換好 冇哂錢 定都係留住換大界

技ooo有無？好像叫比古樂？唔識d中文名…

粒豆幫我過左超難關耳環隊，mvp黎
成日避到 ，間唔中又幫手打暈人。
不過都試左好x多次

點潛好?
主閃副連定會?

點都換大界…要錢抽友情賣野啦

我主連副閃

我主閃，副連 。會心唔洗啦

黑頭用黎做春藥果隻?
有呀

想問下日版四週年有無派老界大界
玩緊國際版想睇下駛唔駛留定d

而家諗住
lrx lrb 速ooo(1潛,體果隻0潛) 知扎 仲有2張唔知用乜
得以下可以揀
免費東界王神,速rose,舊體黑悟,技比古,速比古,知比古,最強咖啡糖

40萬點襟到傻

有需要先撳啦

打左好多日魔人篇終於爆機了

我想升返隻35號，
但狂出另外果pair

點解主閃

會心無用嘛，不如全閃

唔係打battle road我會用知屬超格比達
0潛都打到100萬，未計克屬

就係打battle road

應該過唔到…你等體black eza後再試
或者抽到力rose先

應該會係速ooo果堆先定係體black先?

我會用體black
話晒可以減攻
速rose加極屬氣又用唔著

你速ooo or體ooo一定用一隻架wor...
我地非洲人邊有lr hehe

我指eza邊堆會出先
體black果咋定速ooo果咋

得閒咪抽下 反正悶up
中錢都可以幫補下要升極限z既錢
我都抽黎抽去仲有成百八萬友情pt剩

我咁打，其實最難應該第一關，要捱到合體，
之後第二關應該可以出到DK.
第三關盡快殺隻扎瑪斯，之後等合體就攪掂。
不過道具就唔好參考我，可能有更好選擇
希望你過到

冇西女人同力rose
一陣試下換速ooo同體black睇下打唔打到

sorry, 我記錯左啲對手。
呢啲對手先岩，唔好用速屬，死得好慘

三人組冇應該冇所謂瓜
45 47追太多 唔想再課...

又入唔到

點解要出100關極限z 覺， 好低級趣味， 悶到

差一半
下round變身，一陣再試

入場會打亂排位真係好on9
每次都要f5到岩位先開始得

心血來潮抽十抽， 終於中埋比達

搵到張buff 全員70%防

其實佢係三星龍
四星龍係佢細佬,個人正氣好多

腳制完咗劇場pool會岀咩pool呢

想問各位。
如果我用i phone 打dokkan
係咪聽唔到歌？

我用kkbox 聽歌，但一開game 歌就停

係會撞
你再播返歌就可以

用joox唔會停

開靜音

開左歌 再開game就得

Ios課日版既話洗唔洗搞咩apple id之類

An機玩家一直用visa課金

課日本要用jcb
轉香港地區立即用信用卡課會lock住課唔到
簡單d講即係麻撚煩

痾緊屎過下手癮

咁買點數卡算
an版課金每野貴幾廿蚊

開左kkbox再開game就得

一星龍個轉GAME畫面
要等多3日先有新活動?

我之前用香港買itunes比佢鎖咗
差唔多成年先入得返買石嗰頁
入得返之後開過第2個apple id用信用卡到而家都冇事

我用spotify都會
入game之後開返控制中心嚟播歌就得

以前課第2隻game
課得多佢又會鎖

想問點樣解[/u][/u][/u]

6隻都有GT LINK

唔通我整錯

有冇打錯關

安特直播十抽中baby

-6到爆

iOS 玩家除買日本iTunes gift card外
仲有咩方法可以課？

舊個堆LR其實可唔可以buff下食珠個方面，見到而家新個堆求其食兩三粒就開到超必真係

信用卡

仲應唔應該追比達 定係啲石抽LR 紅幣等遲啲換比達
抽到速超四 超藍 17號彩星

LRF囉

等下轉

我個fd係隔離單抽中lrx lr47
埋單三千幾石中18張or

啲閪卷抽極都sr

我抽到ssr呀 不過係抽到呢條八婆

希望唔使半年

我諗下轉就會出lr4547 bx broly 變身black

得左

2e 2017-7
2.5e 2018-9
睇黎3e有撚排 我要課長卷呀

e係咩？

我估億

想問下蜜蜂包潛係咪都係主會心副連？

e

我童連副會
博佢氣絕

最尾打得好辛苦

我潛連擊， 回血都好呀， 打人會心都唔算大力

一下爆都60幾萬
回20萬血喎

睇下想易暈定易回血?
想回血>暈對面就潛主會
想暈對面>回血就潛主連

俾你連到咪又係得低機率

好過冇
副會好似都有11lv會心
係差在連果下唔開技就閪d

新手想問大家1潛以上體大波同藍格比達係咪勁過哂舊LR

要連到仲要連嗰下係開技仲要得10%機率暈
咁低效率既野真係搵鬼玩咩

唔暈當回多下都ok

你講個2隻係隊長
舊既lr係隊員（多數）
有隊長都要有隊員組隊
無話邊樣勁d...只係新手抽隊長重要d

想問下啲龍珠許願會有咩？

果陣有得揀

7條蟲比你乞石 之後100關比你乞石

我覺得未完
儲完元氣會有新野

冇啦
超一星龍都變咗灰

仲有正常神龍出返黎同悟空合體

屌啦宜家儲元氣咋嘛，儲咋未拋落去架，拋落去果下又一堆活動啦

主要回血用

有咩方法可以賺多d錢，覺醒到冇晒錢

瘋狂打極限z

上面話為暈呀嘛
再者細細力打兩吓vs無視屬性大大力打一吓 後者回血量都好比較高啦

所有極限Z 30lv之後都係打錢用

其實係both
拎個平衡

刷啲易嘅極限z 一星期同每日包 行錢果格 4週年幣換晒老界就換撒旦 其實都冇得快

做咩事個個都有負皮

Sor9y lor
抽唔到lr發泄下je

請問睇邊度可以參考其他玩家既隊伍?
想組時空隊唔知點配搭

睇安特同技安條直播片

可以參巧下
試多幾次就過到

請問蜜蜂包攞哂15個LR 章後片仲會唔會跌？
打左三日都無再跌過

有無手足知國服下一個極限z係咩

xxx

唔係有新mission俾你打?
之前都唔係跌,都係mission派架喎

今日有得睇劇場版 有冇ching已經買左飛

2號先睇

今晚德福睇

新手想問下重複既SSR可唔可以食左佢升技同埋亦都開到路？定係食左就無得開路？

食咗就無咗仲點開路呢
所以都係開路優先

長期爆體 唔知仲有咩升

無…你可以打定超激戰章先既…
打埋可以玩其他game

隻知扎其實係咪值得餵技平時用，
定係其實平時都冇用?

平時冇用架
專登食到十技 抽中sr咪食囉

隻元氣悟彩星咗都好廢咁

都算坦

算係咁啦

我極知、神次元、耳環都有入隊過超難關
睇下你覺得有無用

有新超難未

力潛飯復刻未 差佢拎黎爆機

差超一星龍隊
冇隊長加隊員

復刻都抽唔到

劇場版好正 會二刷 打交爽到

不過d故事詳略可以再好d
好似成套係為左最尾十幾分鐘咁

戲院睇真係爽好多

幾時有新pool

叫左出黎

唔洗啦 打交夠晒多搭救 劇情冇咩好交待 比想像中完整架啦
睇4dx正到 跟住一齊比隻大波sm咁

參考完過到無ooo搵粒糖代都得，當然運氣都好重要

恭喜 所以你試多幾次撞下撞下就會過到

自行判斷真假

仲有冇其他流出？

真嘅又幾好喎

岩岩睇完龍珠，過幾日應該會二刷

咩叫二刷

重睇

抽唔中lr三人組啊

西女人隊冇合體八婆是咪唔使入場？

用肥婆

FB見到
希望有第3彈活動

肥婆用體定力？

點解隻女大波冇西女人cat

力

今日去左睇劇場版好正
不過打緊個時係咁9叫好尖好刺耳 個戲院開到好大聲

個cat 叫活潑女孩

點睇佢個排法
比達系譜我始終覺得45好過未來杜

唔明點解肥婆有

講多次
個cat叫活潑女孩

我諗起悟空第一次帶嗰條女比龜仙人
可能“活潑”係由悟空做定義

鳩up啫，動畫有講，肥婆喺其他宇宙黎講係靚女黎架，無閑都係靚仔
所以肥婆唔抵得18號呢啲“醜女”竟然可以嫁到靚仔

肥婆唔可以活潑

忽然覺得活潑呢組字好中性

免費LR 速杜都係潛主會心副連擊？

蜜蜂包好活潑，點解唔計

合成獸唔計

我見fd list有啲60幾lv已經LR左隻超4悟空，但我連第2關既hard都打唔贏，第一段覺醒都未拎到素材 想請教下有咩方法

升左面具先
同埋有冇其他技屬卡入隊?

仲有巴打你潛下班友好喎，三圍數值偏低

技屬得依啲 同埋面具hard都唔夠打...

每隻都潛定係？Thanks!

我覺得佢咁用 純粹係想食左個隊長技,唔玩GT LINK 轉玩王之乜鬼野果D LINK
照計,舊45彩星左,放落去就好過大杜既 用埋45招技黎加個防

你呢度六隻都值得潛嘅
45、47唔駛講
龍拳極限Z上到LV140三圍都好靚
超二悟我自己純個人喜好
不過佢可以轉珠同補血
攻擊力唔彩星應該都有幾十萬
面具被動技能其實幾好，美中不足係佢計實數而唔係百分比，招技可以減對面攻防，幾好用
GT35我唔係太熟
但能力唔太差都可以比玉佢

唔夠潛玉可以去揾一星龍攞

我諗係果個宇宙黎講 肥就是美

不如你比哂成個BOX黎睇下
睇下你可以點組黎打面具

HARD都唔夠打既話 就真係好窄洗

我估因為45唔食leader skill所以唔計
另外耳環隊入技blue唔入力blue
有幾多人會咁出

真係咁少卡就衝lv刷石all in 45 pool or 傳說pool

易合體

屌， 係咁打關搞極限z 拎石， 係咁抽都抽唔到lrx

依個我都唔明
入知黑悟同力ROSS 我明
但係技BLUE我就真係唔明

今次唔中 仲有下次

同埋佢係技安fans
純粹隊入速大波都唔入體大波

求教
抽中左LR悟爸
發覺要打頂上決戰菲利先升到LR
我喱D半潛水玩家一向都冇打活動升角
想請教各位巴打有冇可快速升嘅活動角夠打菲利

仆街 有冇咁撚易中 個個用卷都中lr

唔中個d又貼上黎咩

可能佢想玩極限速大波呢

用成隊娜美星隊 好似係

分分鐘抽到依家先中到隻LR呢

不過我都係未中到悟爸/HEHE/大杜
我懷疑我個AC會唔會比笨大控制左唔識中依3隻

極關好難打
復活隊入場得30幾萬血
睇黎要抽隻速古拉先過到

Thanks巴打！我宜家潛哂47,45同龍拳先，等我仲諗住慳住啲潛玉用

咁你繼續儲卡咪得 唔洗升架 抽中可以熄game

有冇入力肥布?
氣絕好有用

巴打幫手望望睇下有無得組好啲

有入
打到最後果關冇晒道具
天使菲 速金菲 變物菲 技斯 體布歐 力肥布

剩返力屬果隻死左
佢仲有3/4血

技blue彩星出大約5炮左右
攻擊力高過LRblue
佢搏技blue個可能性

我當時入埋Lr波，第二關全體攻擊速攻
冇變身菲

咁我走速菲好定變身菲好？
LR大波出完技好脆唔怕？

用復活打極系個問題係體屬一定要放布歐仔，呢個死症黎
所以不如食盡佢打快入lr大波 力肥布，入變身菲慢慢回血無乜意思，直接用翻8仔蛇姬
再落加攻道具 同個隻減對方攻防三成既雞仔
同埋速金菲係呢關好用過技金菲好多

洗咩同佢慳呀
佢係咁送,打極限關又有
等佢開天下一,打又有

速古拉我都想要
佢變身打關真係幾好 同埋古拉隊真係不得了

我用免費野都唔用體純布

47有得開路就開左路先
再DK埋隻M達上LR
咁樣玩法,玩純速隊
轉用47做隊長
47,45,M達,超2,超3,速紅毛

果陣冇升

十抽又炒 我想要三人組呀

想問下而家無咗3+1 重抵唔抵抽lr45 pool 追啲腳？

有冇人知道1星龍100關後除左出修練用品仲會出咩

想問下隻47要開路，我係咪要覺醒哂果兩隻47先開到？因為佢唔俾我禁

用漏斗

講明只會出呢啲

3人組真係咁勁咩?

抵抽
出到紅毛都至少有3隻SSR,點都有隻係PICKUP先啦

打400萬

但入到咩隊
好似真係好難落隊

成隊野都好難組
拎佢做隊員又難搞

已買曬特價石 仲追唔追三人組好

垃圾cat

又唔型又唔勁. 追乜鬼

追45 47好過啦

點解唔俾錢 好窮呀

依樣真呀
45 47唔做隊長都可以做隊員,點都好過3人組先
追BABY都仲可以考慮下

佢張元氣彈出lr反而課得開心D

真係咁出 大把人追課

元氣悟同3子
屌點睇都3子似免費卡啦
係味出鳩錯圖但過左就費鳩事翻轉頭搞

會唔會係笨大諗住之後再出隻LR元氣悟黎CAP人水呢?
我覺得依個機會大D
比隻垃圾既元氣悟大家JJ先
之後就整隻比達+細路悟既2人卡出黎整做LR再CAP人水
我估佢依張係比達訓係地,悟空聚氣既動畫做必殺技

依家元氣悟都無左比達訓係地既

無話唔得嘅
講真GT悟元氣彈一定有代表性過4x

應該呢隻要出LLR,抽中既人出完必就播dan dan lalalala, 之後出credit重置遊戲

可能有
你睇千日悟同布歐篇嗰隻力悟
同一個pose
不過千日悟出招時還原番所有朋友都比氣嗰幕之嘛

抽到今日都仲味追到lr45
係咪要放棄等下次

唔駛重置嘅，不過出完就冇晒所有悟空嘅卡

想問下呢隻game大概幾耐會有一次新pool? 想睇下洗唔洗留石定all in

1個月

咁絕
無GT悟系列好啦

過左，變身菲換左lr大波
第二關慳好多道具
肥布mvp又暈又會心

而家差西女人同混血
好似話混血最難？
西女人要等復刻打章

混血最難係揾隊長

好多人都話混血難
我反而係第一隊過到

我都係
嗰陣得混血齊
我嗰陣覺得融合最難,不過出完藍xxx之後輕輕好多

我都係第一隊過混血
融合太多脆皮

打到灰機 基本上無一隊夠打

你地刷20場超難關多數刷邊關？
邪惡龍好似最易？

緊係用FULL TEAM第7宇宙打超系啦

差體17先齊隊是咪差好遠

緊係啦
本身屬性啱啱好

力屬落邊隻？

原來得一隻金菲

金菲極屬
落37啦
唔食CAT都得

極力好難打，好似冇咩好隊員可以減傷

睇左4dx龍珠,勁正
終於唔係垃圾龍珠超d dadadadadadadadadda 對打

靠大波同肥布鬥快殺

今日睇咗布洛尼
射咗

下次力大會唔使驚了

有冇大佬肯借隻彩星力飯過超難關

點解個個都睇左架
唔係28號先上咩

有啲戲院呢兩日都有上

打天使

咁冇得玩
天使動亂篇 ？

悶up 去左隔黎p&d刷首抽
刷左之後完全唔知點玩
太多野唔知咩黎

隻大波如果識埋超藍同極意下次力大會一個打全場

幾撚時先出返隻變身強化隻惡布同埋混血隻悟飯出黎比人抽呀

大神官final boss
我估

我都係，完全唔想重新學隻game
都係龍珠好玩，又簡單

想教都唔知點教

蜜巴好翻未
發燒？

我都射咗正到癡線

之前嗰兩套劇場版垃圾到

仲有啲笑點係幾正

菲利真係出嚟搞笑

收石齊50一抽射左落海
訓得 石散人安樂

巴打刷左咩首抽
呢度應該都有幾個巴打可以一齊討論下

放左兩日假
好返

係咪有pad 討論
上年營運開始係咁送石 多左好多人回鍋

抽到依啲
爬過下文水魔女加唔同屬
但冇咩方向 唔知打咩關 有石係咪再抽7週年pool
原來主線要成個關卡完先有石
龍珠一關一粒都算係咁

takecare

4週年金 換乜好

新手應該打住主線衝石先？
我覺得應該盡衝前半神up先
D up寵勁過後半果d
佢有個7周年初～中級者向lvl1-15唔難打都有石送
坐底打到15粒

想問下三人組應該點組，
啲腳好似仲衰過baby好多

終於用LRF爆左拳擊機啦

求組隊同道具配搭

頭尾神貓 LRF 速達列斯 體140純布 托波 光劍杜
知轉珠 知主持 加25%攻莊子 體屬章魚燒

阿樂同佢幾夾

果張阿樂點拎?thanks

天下一小組獎勵

用落隻3人組又幾勁，
但啲腳好冇霸氣，
差唔多全部都免費角，
落隻lro有冇得諗

啲link嘛嘛地夾 要試下先知

btw我隻體比達鳩落

落Lro做乜

我都係琴晚三點石鳩抽中，
見一大堆唔關事嘅咩悟飯阿樂餃子仲諗住落海

超知其實我都唔知除左果張包同機械人有咩好落

食知屬8氣200%?

悟空jr 娜美星悟飯 親子悟天 知扎做盾 變身菲

可以諗埋放隻gt杜

抽到夠coins換LRO都仲未抽中過一隻LR
連柱都未中得齊

換

Lr45隊,入速超2天使，定變身悟好？

一隻轉珠
一隻輸出
想45穩定d超必就轉珠
想多隻大炮就變身悟

唔該哂巴打試左先
有冇tg可以問下野

係度問得啦
唔洗tg 個post會死

龍珠post問p&d好似唔係太好姐
仲有冇得抽番龍珠同鋼練見到好型

龍珠 已經冇期望
要出之前超動畫同劇場版都出左

我都冇入tg gp
淨係同fd有交流下咋

鋼鍊都有機
龍珠應該冇乜可能

係度傾pad又好似真係唔係幾好

唔該巴打，我有呢啲係咪應該用
3人組 機械人 包 變身菲 知扎 再加隻唔知咩咁

速gt杜囉

thanks，速gt杜同知扎有冇技餵?

有 卷有必中sr體杜

岩岩終於十技到 食左30隻都有
好似幾勁 十粒珠就+200攻100防+大幅加防一turn
仲食珠計勁過技3大波

體杜兌換卷

果隻體杜係咪要上ssr先餵?
有幾多%?

我試過5連杜

50

咁ok，我之前500幣儲左100隻杜仲未賣比婆婆

20次5升0就冇晒

多謝巴打分享
Btw章魚燒係邊關入手

咁認命好了
隻知扎係咪要餵老界?
定係唔餵做盾算?

速sr扎
冇咪唔好餵
都係做盾同回下血

唔係打超難關就唔洗升技， 未打就最好升，神次元關好多隻技屬，拎黎吸吓血都唔錯。

佢係吸血黎咩,唔係回總血量7%?

唔該哂大家，
咁佢同杜潛會心定連擊?

我隻知札係主迴副連
杜就用唔著 升左技未潛

diu, 我又睇錯
不過都係升一升好啲

都冇人掛三人組嘅

玩左三場三人組就冇人了

都抽唔到點掛

我想要baby多啲，
型好多
不過我自己都唔係掛佢

腳際版咁好

個3抽1就完先送

大家知唔知 AN 機今次係咪無課金榜 NO.1?

有新野打未呀,好悶呀

悶到去刷其他game首抽
到最後都係龍珠好玩d

已派彩，又抽多3隻SR杜

派個4張卷終於中lr
不過彩左比魯斯
但都好過冇

中知撒旦想要好耐

標個尾會
突一baby今日幾好彩

又炒

diu, 體屬魔童
啲卷未中過好野。

繼續GT杜

勁係勁但未出過場

本來想抽黎打魔人篇
但而家過左

舊年打得好辛苦
用晒道具最後一滴血先贏
依家先打既人咪輕鬆d囉

知撒旦有咩用，
我倉底有一隻未升

頂級神坦

打難關頂第一個位好緊要

即係坦到以前技金菲咁?

s級神坦

知邪唔輸上面三隻

未來悟飯忘記了

知邪好撚勁，又攻得 ，
整體黎講應該可以上埋S。

要壘round壓血已經輸左

如果只計坦度
撒旦一定係第一
高確率迴避
hp愈少愈坦
仲送必殺中確率氣絕

好缺螞蟻

moon住阿婆

已經每轉都買

新手想入坑而家抽邊隻最好？
買首抽號係咪好過自己刷

我要 load 左一陣先明佢講乜

直接買4547 2倉管

呢到玩日服多？

要玩梗係玩第一手日服

蜜巴病好喇

好唔該巴打

優先場23 24完左
未睇既只可等28 號

已經買左星期4睇mx4d

想玩國際版就買隊hero隊
bxxx 4xxx 龍拳 lrx

抽唔到4xxx

Mcl淨係上到3號，全香港上得個4日

我會玩日服
睇下4547賣幾錢先

咁無計了 等到28號啦唯有

動畫喺香港唔值錢

抽完個十連又熄game

日服啦, 快人一步丫嘛

想問下龍石3換呢隻得唔得或者有咩建議？

因為有左力邪波

呢隻突左之後入菲利隊/boss隊其實幾好用

換自己無既先
體藍神4547 基本唔使換
有變身菲唔使換技3波

睇你冇咩同玩咩隊，呢隻都唔錯

THX

麻煩晒 可惜唔是力桃紅 唔是換左 咁換呢隻先拉 唔該蜜巴

極隊唔齊腳過超隊 而家用緊變身悟 簡單易用 純薩唔齊腳

UA直情唔上

體古拉好勁架
衰無乜cat
如果有速古拉落佢真係爽yy

而家打大亂戰用極體嗰陣搵佢拍大波菲超勁

動畫真係全靠mcl
ua全靠imax

想問悟爸被動對面1敵同2敵以上效果會唔會重疊？定2選1？

梗係2選1
單體同多體點同時達成

謝蜜巴
歡迎蜜巴病癒歸來
兩日灘屍食藥訓覺？今年啲流感好撚癲

佢紅幣係500一隻倉管 如果佢每一個月轉 重有邊隻值500幣 今年兩隻冇可能有得換住 傳說又分開 唔會變咗昇龍嘅lr掛 定凈係跟pool轉下面堆限？

你想自己慢慢玩刷首抽定點?
我有個acc 冇乜點玩過，差唔多剩係login 抽野。都算多卡，岩岩仲抽到LR巴達克，baby比達， 唔課仲勁過金。 睇吓巴打你想點，反正多左出黎。

真係訓足2日
郁都唔想郁

跟pool轉啦
睇藍coin就知
紅coin轉就應該下次新限pool既柱

Lr先500
Cat限400

更顯得一定換左lr先

到七夕誕應該儲夠500幣
睇下有冇得換返Lro先

無用開
bx有A?

岩岩忍唔到手抽47pool中得一隻力神悟，嬲嬲地抽哂啲卷中到lr斯路，終於有野可以刷下喇

唔該巴打你先
我再睇睇先

屌

呢隻game有冇中文wiki/攻略網?
用緊日本gamerch, 但唔係好睇得明